元英依家喺我隔離 大家有咩想問?

佢啱啱沖完涼 依家玩緊手機 大家有咩想問佢?

早啲訓啦

好

想問你妄想症幾時睇醫生?

英妹話佢冇妄想症 唔知你喺度up乜

關我咩事

權f同我講話有-.-

樓主係咪有啲精神病?

下 姐係點==

我點g-.- 要問返佢

即係唔係唔想信你 但你圖都無張

清係咪都有妄想症==

影咗我會好大鑊

叫佢幫我聯絡柔理宥真櫻花醬ok?想同佢地做fd子

唔好貼 我fd子嚟

但係而家冇人信你喎

清夢遊都識上鏈登 好撚勁

以我熟悉你嘅為人 我唔敢叫佢介紹畀你識

下 jer係點==

依句嘢過氣

下姐係點==55射精❤下==想玩jer仔我同wendy做左愛大家交換左第一次...18+

izone入面最唔妥邊個

你自己玩jer仔啦